# [Fiche Pratique] Faire une demande d'achat

[//]: # (Version Canevas : 0.2)


# Description

Dans cette fiche pratique, vous allez apprendre à :
 * ...
 * ...

## Prérequis

TBD
# Procédure

![TBD](images/AchatGros.png "TBD")

# Voir aussi / Ressources associées / Pour aller plus loin

TBD